Title: Sabato mattina al mercato
Date: 2005-10-08
Category: Lituania
Slug: sabato-mattina-al-mercato
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho aggiunto altre foto nella mia sezione fotografica potrete vedere il mercato di Klaipeda (uno dei più grossi) attraverso alcune foto degne di nota. Sono ben accetti commenti o voti, se proprio[...]

Ho aggiunto altre foto nella mia sezione [fotografica](http://www.kmen.org/gallery "Galleria fotografica") potrete vedere il mercato di Klaipeda (uno dei più grossi) attraverso alcune foto degne di nota. Sono ben accetti commenti o voti, se proprio non volete andare nell'album godetevi una delle 19 immagini aggiunte:  
  
[![Black & Decker](http://www.kmen.org/wp-content/CIMG1351-tm.jpg "Black & Decker")](http://www.kmen.org/wp-content/CIMG1351.jpg)  


